偏食L入嚟講低你唔食咩

我個人唔食嘅食物包括：飯、蟹、瀨尿蝦、苦瓜、內臟、饅魚、吞拿魚、希靈魚⋯
仲有好多都唔食
有冇人同我一樣咁偏食？
利申：食得唔多野但唔瘦

煙

我成日覺得食煙啲人好撚自私

雪藏青豆

唐生菜

牛撚牛波子

青椒

咁你人生都少好多意義
鰻魚咁好食都唔食

紅蘿蔔 椰子 堅果類

唔食雞脾菇
好臭

蛋
好多人都唔信冇人會唔食蛋

屎

臭荽

蔥 洋蔥 芫茜 皮蛋 西米露 蠔

所有同糯米有關既野

啫喱，涼粉，蒟蒻，仙草，布甸，薯粉

南瓜

嘩你呢啲小兒科啦， 唔食所有甲殼類海鮮，唔食生嘅嘢，即係刺身唔食， 基本上水裏面嘅淨係食 清蒸魚 ，內臟唔食，牛唔食，辣嘢唔食，炸野唔食， 太多香料嘅印度越南泰國嘢唔食。鵝鴨羊蛇都唔食。

諗諗下咁樣講實在太多，其實淨係食豬雞魚瓜菜

唔食生野 薑蔥蒜 苦瓜芹菜唐萵韭菜

四季豆，雞皮，肥豬肉

我要食雞，唔要雞皮！.gif

內臟 8成以上魚生

生菜菠菜菜心西蘭花以外嘅菜 由其係莞茜 嗅到浸味秒嘔

蔥 蒜 薑 <- 成日比屋企人屌話3樣最有益嘅野唔撚食

牛 羊 動物內臟 莞茜 榴連 臭豆腐
肉醬 白汁 芝士 刺身 最憎汽水
公仔麵都麻麻地 粉麵既話會簡米粉

有殻既野通常唔食 覺得太麻煩

e.g 蝦

木瓜同南瓜

肥婆

菜、肉

識游水嘅唔食
瓜唔食
內藏唔食
家禽唔食
菇唔食
肥肉唔食

唔食海鮮 生野 因為敏感

冬菇

好臭

有唔鐘意食既野，但你話肚餓，榴槤屎咁臭都會擺入口

唯獨芋頭，有童年陰影，宜家一食就嘔

睇咗做偷食

係咪因為浸既過程影響?

呢個真心惡頂
浸又臭 食又臭

仲有榴槤 青豆 木瓜

浸真係好臭
食我ok

菠蘿

食物我就樣樣都會食

反而我唔食黑椒汁

你地全部以上講個啲我都食

臘肉鹹魚

甜

月亮光光月亮光光

茄子

某d蔬菜唔食 甜品 生野 魚 牛 羊etc （肉類淨係食雞豬海產）
煮黑椒洋蔥牛仔骨 點左下d汁想試咸度 陣牛味湧出黎即刻作嘔 我諗我成世都食唔到牛

所有內臟，家禽嘅腳，頸
海鮮例如陵魚鯇魚，唔係原條果啲，樣衰嘅例如瀨尿蝦，
所有好大陣味嘅菜例如西芹，莧西，另外芽菜，番茄，紅菜頭，蘿蔔，芋頭，粉葛，冬菇，馬蹄，筍，所有豆類
所有中式唔健康野例如咸魚，梅菜，咸蛋，皮蛋，臘腸，臘鴨，腐乳
麵飯類我唔食粥，幼麵，唔食所有大陸野除咗上海麵同港式，唔食印度米，紅米
生果所有大陣味野例如榴槤大樹波羅，龍眼荔枝黃皮
另類例如瓜子，腐竹，齋菜，糖水，老婆餅及所有。。總之個生產過程唔知乾唔乾淨果啲都唔食

女
呢排戒

我唔識游水

海鮮、內臟、腌青瓜、三色豆、莞茜

生嘅野都唔食

同人食放題，人地係狂食魚生，
我係叫串燒、雞翼、雜菜、青瓜卷、鍋物同炸物

飯？？

茄子,苦瓜,蝦, 西芹,木瓜,大樹菠蘿,牛油果,翠肉瓜,白蘿蔔,蠔豉,

蝦 蟹！

魚，除咗燒魚煎魚同石斑 覺得其他就咁蒸嗰啲點蒸都有腥味

大腸，屎忽，眼耳口鼻，腦，骨髓，蝙蝠，四腳蛇，青蛙，刺蝟之類

利申：生死關頭都係會食嘅

所有內臟 所有動物皮 青瓜 油麥菜 荷蘭豆 玉子豆腐 蕃薯粉 水蛋 所有肥肉 蘋果 哈蜜瓜 炸既甜野（e.g. 煎堆）飯焦

仲有芋頭

咁都唔係好偏食姐 刺身食唔食？

好似除咗魚同芫荽之外乜都食

飯都唔中意食

都識有幾個人係唔食生果

呢個真係少見

任何種類嘅生果都唔食？

羊

珍珠奶茶啲珍珠

洋蔥+青椒

驚糖份高

check野唔食

牛肉

海鮮 牛 草菇 芝士 內臟

魚,包,朱古力

唔食薑

唔食木瓜，食完手指甲有陣屎味
但鍾意飲木瓜湯同木瓜奶